覺唔覺得專營巴士好應該整分段收費，唔好比鐵路獨大

而家成個發展方向都係傾向鐵路，起鐵路沿線運吉署就一路cut巴士線
但係問題係有時只不過係想去區內附近 搭程巴士好方便 但係要比全程車資
實在太荒謬 如果可以學新加坡／輕鐵咁玩分段收費／收費區 上車落車計錢
相信專營巴士競爭力會更加高，而且某程度可以釋放返啲鐵路載客量

無 唔係我

巴士好塞

旺角坐巴士落尖沙咀，屎鐵平過巴士
巴士成為支那計算法的最大贏家

咪就係因為無分段收費囉屌你老味